呢個時候仲應唔應該等新年先走

屌你老母返工唔L開心
但見好似就撚黎年尾咁

每日復明日

爭5個月都叫就快到年尾

有時啲嘢逼到埋黎你都係要走

今日721，通知期一個月當821啦
即係果陣會8月尾 當9月
數數手指 仲有3個月就到12月 咁過完聖誕節，其實都好快新年

梳我就快頂唔順

點解唔返多十零日

仲有半年就叫救命
你點挨咁到耐呀
頂唔住就走啦

好糾結啊媽咪

推